# README #

## Русский ##
Список разработок.

* Выполненное в рамках работы.
	* ###Ellics.###.  
		* Программа анализа и обработки СВЧ измерений DataViewer.
		* Программа построения малосигнальных моделей СВЧ транзисторов Extraction-L.
	* ###Zengalt.###.  
		* Клиент Flickr для Универсальной платформы Windows (UWP).
		* Бэкэнд сервера Playready для Мегафон-ТВ.
	* ###HoloGroup
		* BuildingDemo - Unity 3D проект для Hololens. Прототип для демонстрации на конференции AutoDesk.
		* Uncle Sam - игровой проект, выполненный на хакатоне AVRA 2016. 
* Собственные разработки / примеры кода.
	* ###VRGreetings### Небольшая утилита, написанная в новогоднее утро. Цель - отправить поздравление всем друзьям в VK (ну или спам, по желанию).
	
	
